[
    {"question": "привет", "answer": "1"},
    {"question": "как тебя зовут?", "answer": "2"},
    {"question": "как дела?", "answer": "3"},
    {"question": "что ты умеешь?", "answer": "4"},
    {"question": "помощь", "answer": "5"},
    {"question": "до свидания", "answer": "6"},
    {"question": "спасибо", "answer": "7"},
    {"question": "что делать, если забыл пароль?", "answer": "8"},
    {"question": "как изменить адрес электронной почты?", "answer": "9"},
    {"question": "мне нужна помощь с заказом", "answer": "10"}
]
